amzn 幾時拆股

😢

好想買好耐，貴到仆街